# BigInteger

## Условие

BigInteger - это класс, который предоставляет возможность работать с целыми числами произвольной длины.

## Требования:

1. Конструирование из std::string, int64_t.
2. Сложение, вычитание, умножение, деление и остаток по модулю (и их assignment версии). Деление на 0 считается UB.
3. Операторы сравнения (==, !=, >=, etc).
4. Инкремент, декремент (префиксный, постфиксный), унарный минус `-num`.
5. Вывод в поток и ввод из потока.
6. Поддержка move-семантики.

## Пост-скриптум

1. В тестах есть проверки на то, что числа -0 не должно быть. Вместо него должен быть просто 0.